點睇啲女人搭地鐵無啦啦調位

坐定就果個位啦
無啦啦調位搞到坐側邊嘅人幾尷尬

連調位既自由都冇
香港男人垃撚圾
學咩人講民主？

幾好啊
我又唔洗隔離有人
條女都唔會係咩靚女
咁咪啱lo

肯定你好臭

今日見到個阿叔隔離個阿嬸調位之後眼都突埋

下個站都實有其他人坐㗎啦
真係諗唔明

啲女人成日以為啲人想姦佢

調位要經你同意？

係咪要整埋sitting plan ？

下次到我試下調位先

有啲煙/汗味真係好撚難頂
多數我會出車廂再去第二卡

中間位去最側邊冇乜間題

調咪調囉
關你撚事咩

利申：男

我都見過男人調位其實

有時啲阿叔狂咳又唔戴口罩又唔掩住個咀，唔撚係坐喺佢隔離呀嘛

驚咩姐
你有自信
坐你隔離條女調位
你會覺得尷尬咩

講得驚都係柒頭皮

你臭 酸縮 流汗勁就企起身
有時我坐正係啲靚仔隔離
明明架車都吉哂
都仲坐係佢隔離 佢又唔彈開 我又唔彈開
最後佢都冇問我攞電話
反而有啲樣衰 我望一望下佢 又問我攞
有啲仲要俾張紙仔我搵佢😂

gay

有時唔關隔離果個事
我坐巴士後面條友傾計都會調位
始終人地唔係大大聲嘈
但想訓果陣一直有人係你後面講野真係好煩

想有多D私人空間會調位

痴線 你控制慾都幾強 3唔識7既人調位都都管

調位都要批判

結論: 女人全部都係雞

收聲啦

有個隔離無人既位做咩唔調

正想post 男子高中生的日常

你又臭又樣衰比我都調啦

我鼻敏感打左個乞痴
隔離個女人既刻戴口罩

香水味極濃/咳唔戴口罩唔掩嘴/嚴重汗臭狐臭

不論性別唔理靚唔靚立即起身遠離

隔離條友撩鼻屎呀 比你都調啦
調個位都要屌

seating

下次搵aa膠痴實佢個屎忽嘛咁咪調唔到囉

臭我真係會即走 對味好敏感
仲有春夏成撚日聞到既up味
喺巴士逼到走唔到我就會搵張紙巾出黎um住個鼻

因為你好臭呀

隔離個廢老扮瞓捱埋嚟
即刻行開啦

有d個身真係好臭
不過咁樣算好
見過有女人又唔調位又唔郁
係個鼻前狂撥隻手拎埋紙巾出黎遮住個鼻
仲老尷

人多起上嚟 啲汗味真係好難頂
都未講啲人會打開對髀嚟坐 對髀都霸埋我半個位
頂下佢 諗住佢會縮開 點知無反應 真係好滋擾人
有啲仲會挨落你膊頭度瞓覺 我都明 返工好攰
但唔係個個都接受到有人挨落嚟 你挨落嚟
我又要縮開 我縮開又影響到隔離
所以真係企好過坐 但企都好多衰嘢可以講
例如啲柱男柱女 或者車廂好多位 死都唔行入啲
驚死自己落唔到車咁款

你呢種男人真係好自卑好廢
接受唔到自己被女人嫌棄

事實係男人女人一樣會調位

不孝子

好有禮貌

死毒撚連陌生人調位都咁在意，真無聊

有啲阿叔成身臭汗煙味而且唔講野都有口臭
仲一坐低就Ar 開手腳逼鳩隔籬位
冇其他空位嘅話情願企都唔想坐佢側邊

見到你仲唔走人咩

通常啲女人一調位我會跟埋佢一齊調

你下次d女人坐落黎調返位咪得囉

冇咩經驗 回應唔到你

有咩問題？

大家都將自己遇過最壞嘅鄰座代入哂我到

調個位都要理你感受咩

唔好咁自卑啦死毒撚

搭地鐵咁耐...啲女人响我心目中永遠係最撚麻尻煩...
有位果多時左揀右揀....無位果時明明你早佢一步都要衝過嚟搏你唔坐!
仲有好撚多港女港婦坐地鐵啲仆街行為...真係不能盡錄!

黐線 我鍾意

哇試過搭巴士
有陣勁酸臭味傳入我的鼻
臭到畢生難忘
調極位都仲係聞到
原來係個坐我後幾排既啊伯
調位唔係真係冇原因

格離怪叔叔了鼻屎

我行開有咩問題？

男人都有架

隔離個人正常但我想坐第度有咩問題

地鐵有劃位

如果隔離件衫勁大陣煙味我會調
雖然好似令人有啲尷尬
但真係好難頂

你理得人搞乜要調位
多事

男人平心而論係有,但我覺得遇到仆街港女既機率係高上一倍....

隔離臭/病會調位，自己健康最重要
有時坐著風口位/ speaker 下面，太凍太嘈都會調位

結論: 唔好咁玻璃心啦，極度缺乏自信的先會咁介意人地調位

各有各衰啦 十次有八叫啲阿叔/阿蟬攞起啲野讓個位俾我坐都會俾佢地批踭批到企算 依類人先最黑人僧

試過旁邊有個學生妹著裙但擘大坐，仲要愈擘愈大痴埋黎，個感覺勁唔舒服，寧願調位你坐埋我果份

Your face your...

隔離調位你都要尷尬 係咪毒成咁呀

有乜咁尷尬 冇咁逼仲開心

有時冷氣大都唔知熄唔熄左佢好
熄個冷氣又怕旁邊條友似樓主咁玻璃心亂諗

因為唔想同你坐囉... 擺到明架啦 仲上黎問乜柒

調位都唔撚得惡過共產黨

我屌你老母
調位又要俾你批鬥

臭雞仔走啦 無啦啦上連登鬧老母

調位姐, 你都要突登開個po黎講
人地有得罪你咩?

隔離臭到仆街或者係毒撚我一定走 就算冇位要企都唔會繼續坐

樓主一定係肥矮毒柒

唔係呀未必係因為你㗎
我好鐘意坐側邊玻璃個位 坐中間會周身唔聚財
見到個位一吉咗 我就會9秒9調過去

試過有次真係一調過去 個男仔o哂嘴咁望住我
搞到好似我錯咁

搭巴士又係

原來今日見到個阿嬸就係你！

關你撚事咩

下次試下兜得好啲

如果隔離位正正常常唔會想調既
一定係有d野頂唔順
可能隔離位個身好大陣臭汗味/屎味，或者好大陣煙味，或者係咁咳又唔撚帶口罩，或者又坐到好衰個身痴住人地
覺得唔舒服忍唔到咪調囉，呢個係自由
大家都係陌生人無話咩尷唔尷尬

明明啲仔/呀叔都會有側邊位就調過去
唔好又性別歧視得唔得

我搭地鐵都唔會坐嘅隨你點諗

連 _ _ 既自由都冇
香港 _ _ 垃撚圾
學咩人講民主？

你真係戇鳩得可以
作D萬能Key出黎
無啦啦又屌埋香港男人
無啦啦又拉埋民主黎講
你似係精神有問題

....從前有三隻蝦

佢坐你隔離佢仲尷尬呀

係咪要笑

SAME玻璃側邊冇人坐一定會過去

當畀下面樓主

戇鳩
你咪跟住佢一齊調囉
咁咪大家都一齊尷尬囉

最尷尬見過，坐巴士， 有個２０幾歲男人，

連續３個坐左落去既女人 都調左位 望佢樣又正常， 佢應該好老尷

我都只能看你到這裡,再見

調個位都唔得?
唔想同你坐姐...

咁呢個應該真係臭嘅

因為隔離個人臭囉

通常係臭雞黎，唔洗介意

有時想坐側邊訓覺都易d

戇撚鳩自由就唔撚使尊重人？
你要自由就可以阻撚住人地凌駕人地自由

講起坐位 今日4人位己經坐左3人 有兩個大陸女人照坐左落黎 我地你眼望我眼 最後我讓位

你個身臭人地咪調位囉
你肥絲大隻逼撚住晒人地咪調位囉

如果你坐落去人地就調位咁你應該要檢討下

坐親啲女都唔會縮開 企都埋一埋又唔會拎轉面

即將開出照出？

平時唔會調
除非則邊坐咗大肥佬or臭到仆街嘅毒撚

你臭咪調囉

正常d人唔識唔會坐埋一齊

試過搭巴士 前面黎左個男人 個頭臭到爆 似幾個禮拜冇洗頭味 頂唔順即刻轉位

好臭啊屌你

連表達對人調位嘅意見嘅自由都冇
香港人垃撚圾
學咩人講民主？

有d 男人好撚臭

除咗汗味/臭味/煙味，仲有d人好鍾意坐到腳板底對住隔離嗰個，同埋擘大對腳坐

你睇落污糟 坐咗喺我格離嘅 一定調位

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署 -七月十四Deadline
-簽完記得確認返電郵

影衰香港人，你唔會認為咁樣係風度掛？

我係男人都成日調位

通常都係隔離個男人 好臭/有汗味/帶住個好大既背狼/地盤look(短褲)/肥人

有時寧願企都唔想同呢d人坐

調去個隔離冇人嘅位都好正常
但調去隔離有人坐嘅位就明顯唔想同你坐 幾老尷

成日遇到
會有種感覺係 我真係咁臭要令你調位避開我？

你老母湊大你個仆街仔
你走嚟話你老母係雞？
你老母新生舊雞蛋好過生你

咁樣先正，有位擺袋
利申 有人上車就會拎走個袋比人坐

我係男都會調 奶多人成身都係臭味 有啲就坐得唔好 頂住晒 有時真係寧願企

其實好無謂既 不過人地既自由

諗起有次坐夜機 有廢老旅行團 班機又唔滿, 2個鐘入面, 班廢老玩調位

如果係死煙剷，或者勁大汗臭/酒味就一定會咁做

有時冷氣太大 或者個位無風都想調一調

咁又唔好咁講 香港的確係有好多變態佬
女仔都係想保護自己唔想蝕抵姐 好正常

講下都要比你 串， dllm

條女調去邊你跟住佢調去邊

Shitting

關你撚事咩屌你老母

通常掉位都係因為隔離果個有體臭
諗到要忍幾個站就即掉

人地調位關你撚事

見到有位隔尼冇人咪調囉 調左你都多位啲啦

我只係會有玻璃俾我挨住既情況下調

一野挨落去訓著,由中環坐返荃灣爽到

口臭

睇你點睇啦，如果地鐵無咩人坐好多位，總會希望自己有多d空間，而有位唔係多人既情況下突然有個麻甩佬用坐你隔離，一個女士就算唔諗你係想入非非，想有自己個人空間都唔係罪既

連登仔何嘗唔係咩都拉女人落水
樓主完美示範
調位我男女都見過

我調位關你咩事

唔係坐你個位咪得囉關你咩事

按以往經驗相信過多幾頁就有大量
「支持樓主同女人就係點點點」既留言

坐低先發覺風口位 吹住唔舒服

試過隔離個呀叔放屁，仲要有聲 但係我冇走開到，因為我驚佢會唔開心好彩個屁唔臭

有最邊邊位一定轉過去 坐得舒服啲

因為真係好撚多臭男人

你臭咪掉囉
唔係你臭邊個坐定左仲想郁黎郁去啊
試過搭巴士有個男人臭到痴線
岩岩開左車我都寧願唔坐直接行去門口等落車

On9

有咩問題
我男仔咪一樣會調，如果頂唔順隔離條友

好逼呀 佢地完全冇所謂咁

坐開少少鬆動啲又得罪你 唔敢當面開聲要返屋企匿埋開post 真失敗

真係好撚臭你明唔明

坐隔離/對面條友咳又唔撚揞口咪調位囉

樓主有反社會人格

垃圾 係男人嘅就扯返佢返原位啦屌

試過
隔離條仆街成身煙味就唔好坐啦

勁多小朋友正評佢

同樓主倒返轉 啲人好鍾意坐埋黎

lm

Me2

有陣屁味飄埋黎你走唔走

我會襯到站行出去，再喺第二道門入返黎。
費事你地班毒撚尷尬

試過有美極唔坐其他吉位
係要坐我隔離
我都調位啦

你有狐臭同口臭呀
仲有你D頭皮跌曬出黎 D衫又有味
又不停了鼻屎同咳先頂唔順換位
唔好意思呀

冇人阻你

又肥又臭又逼住晒
明知唔夠位都要坐 比兩個位錢啦

做乜鳩

你試下坐係個肥佬/肥婆間離
坐落去個人又要縮黎縮去就番個位
調
有位緊係調嫁啦

想調就調啦， 因為調位而去認定人地乜乜物物既人先至有問題。